youtuber sunny既手段真係好高超

條片分析得好正

由佢個EX件事開始 就知佢手段好勁
一定要對方置於死地先收手
但今次西doirs真係衰笨柒

兩個都戇鳩垃圾
但閪多士真係衝出嚟柒
廢片照出 理撚得你

下面有留言
''仲有之前貓陳戰。太陽都有助戰😂經過果次都知太陽想打邊個就打邊個''
貓陳係指邊個
雖然我都唔記得sunny數左個ex d咩

笑左

不過講到尾都係西多7出個頭俾人打

catgirl 同陳怡

所謂既回應片 都塞左勁多廣告
打底人 自己又發財

樓主段片拍到咁叫好正？關注2條蛋散已經叫on9,重要拍埋片去分析......

邊個比人屈都好都唔好受，最on9班網友好心走去話比人聽 聽果個又膠又信又拍片，又講得唔好

你仲on9話我拍

一個話要拍本地野，一個拍開大陸野，點解會分析到係斷人米路咁撚絕?
BTW又係on9搏上位片

其實香港係未真係好多人睇這類youtuber?
感覺好似係同劉馬車,李獻計同類

好撚7呀條撚樣。。。。

本身無內容 遲早收皮

西多士係會拍香港本地野

條友係啲對大陸野冇咩禁忌懶得理既港豬，都係見興咩就拍咩 開頭係睇佢比較香港快餐店啲片，咩海底撈啲垃圾完全冇興趣，重要越拍越多，真係話冇收人錢都好難信，整臭自己個名